幾年前，Aurora的計劃是向汽車製造商提供自動駕駛軟件和傳感器。 豐田與初創公司Aurora合作開發自動駕駛出租車Timothy B. Lee 2021年2月9日 
 他補充說，“如果司法部想要恢復這種信心，就有責任迅速採取行動”，讓最暴力的國會暴動者承擔責任。 聯調局說他是指揮暴亂的極端分子頭目。 律師說，他還擁有最高機密權限，併為聯邦調查局工作。 凱蒂·謝潑德2021年2月9日|華盛頓郵報 
 2020年，共和黨失去了多數席位，但保住了他們的空缺席位，反而失去了幾名現任議員。 共和黨參議員理查德·c·謝爾比宣佈他將於2022年退休|Colby Itkowitz, Erica Werner | 2021年2月9日|華盛頓郵報 
 威特說:“考慮到這些報告和其中一些報告的嚴重性，我認為我們立法機構有責任審查我們對採伐木材的徵稅方法。” Rob Davis, The Oregonian/OregonLive和Tony Schick，俄勒岡公共廣播bb1, 2021年2月5日|ProPublica 
 據說，津巴布韋重要的軍事盟友美國正在考慮就暴力和選舉舞弊的指控，譴責預計的勝利者、現任總統約韋裡·穆塞韋尼。 緬甸:專制政權如何通過關閉互聯網鎮壓異見羅伯特·哈克特2021年2月2日《財富》雜誌 
 公開支持“共同核心”的12位現任州長輕鬆贏得連任。 為什麼選民喜歡“共同核心”|小哈羅德·福特| 2014年11月28日|每日野獸 
 當民主黨現任眾議員吉姆·馬西森選擇不再參選時，勒夫在2014年的中期選舉中以幾千票的優勢獲勝。 共和黨彩虹聯盟是真實的|Tim Mak | 2014年11月18日|DAILY BEAST 
 事實上，布朗在參議員競選中輸給了民主黨現任總統讓·沙欣，因為斯科特曾為《時尚》雜誌拍攝過裸照。 共和黨參議院:一個新的烏托邦正在破曉。 J. O 'Rourke | 2014年11月8日|DAILY BEAST 
 結果是，這位連任三屆的現任總統取得了10個百分點的穩固勝利。 2014年11月5日，堪薩斯州共和黨人帕特·羅伯茨和薩姆·布朗巴克被潮水提上了天 
 這位民主黨現任總統在處理地方問題上做得很好，直到她的對手利用ISIS的斬首事件扭轉了局面。 Kay Hagan's North Carolina Crash |Patricia Murphy | 2014年11月5日|DAILY BEAST 
 然後他慢慢地跪了下來，輕輕地掀開帆布，向外望去。 獵獅|R.M. 巴蘭坦 
 在某種情況下，遵守是個人的義務; 但他的心是反對的。 契約條例|約翰·坎寧安 
 毫無疑問，他覺得自己有責任讚美我，因為他總是看不出我的缺點。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德 
 老爺說議院有責任對這個問題作出決定。 英國曆史三卷冊第三卷。 | E。 法爾和e.h.諾蘭 
 陛下，大多數基督教國王的頭銜都不是虛名; 它使對宗教的狂熱成為其擁有者義不容辭的責任。 小丑奇科，大仲馬，神父